古代皇帝係宮中見到靚宮女係未即場就地正法?

見到唔滿意既人就拖出去斬

董卓見女就屌

係

楊廣見女就屌